# Not Funny

Votre voisin est un fan de cryptographie à tendance sadique. Il ne prend pas vos compétences en cryptanalyse au sérieux et a une dent contre vous depuis que vous avez été embauché dans l'entreprise où il avait postulé et pas lui.

Il vous a volé un document crucial pour votre avenir professionnel et vous a laissé une lettre de moqueries.

<u>**Fichiers&nbsp;:**</u> [letter](files/letter.txt) - md5sum: 2a00764510e267d601331dad192b45d4